我條女又屌鳩我好撚多手汗腳汗

成撚日話鳩我好撚多腳汗好撚臭
成撚日話我傻閪
成撚日話我好撚多毛
屌你老母

咪又係要含

汗多冇所謂，臭又真係要改善下.....

我都好多腳汗，好慘

點改善

對襪成到好撚臭 夏天出勁撚多汗

多毛

好困擾

食嘢清淡啲 飲水 做運動 勤換衫

冇得救，好撚嘔心 條女點忍你？痴根

話你儍西？乜你有西？

你條女一定係唔夠愛你

外科手術～

手汗腳汗撚

我都唔想

細細個已經係咁，隻手揸住張紙，d 手汗可以多到滴水

屌你老母咩

冬天都出腳汗呀屌你老味 勁唔舒服

女朋友冇屌我